[[["1","Jean-Louis","DUCAMP","","","archeveque@email.com",5],["3","Fran\u00e7ois","DELPIT","fdelpit@email.com","fdelpit@email.com","fdelpit@email.com",1],["4","Pascal","IDE","pide@email.com","","pide@email.com",1],["5","Bernard","TERRIEN","bterrien@email.com","","bterrien@email.com",1],["7","\u00c9ric","IBORRA","eric.iborra@email.com","eric.iborra@email.com","eric.iborra@email.com",1],["8","Philippe","MARSSET","pmarsset@email.com","pmarsset@email.com","pmarsset@email.com",1],["9","Louis-Christian","VALENTIN","louisvalentin1943@email.com","louisvalentin1943@email.com","louis.valentin@email.com",2],["10","Matthieu","ROUG\u00c9","matthieu@email.com","","archeveque@email.com",4],["11","Jean-Claude","BARDIN","jc.bardin@email.com","jc.bardin@email.com","jc.bardin@email.com",1],["12","Brice","DE MALHERBE","b.demalherbe@email.com","","b.demalherbe@email.com",1],["13","Fr\u00e9d\u00e9ric","MOUNIER","fmounier93@email.com","fmounier93@email.com","archeveque@email.com",4],["14","Fran\u00e7ois","D'ANTIN","francoisdantin@email.com","","francoisdantin@email.com",1],["15","Olivier","RIBADEAU DUMAS","ord@email.com","ord@email.com","ordumas@email.com",2],["17","Benoist","DE SINETY","b2sinety@email.com","b2sinety@email.com","bdesinety@email.com",2],["19","Vincent","GUIBERT","20100.guibert@email.com","20100.guibert@email.com","20100.guibert@email.com",1],["21","Yves","DE MALLMANN","yves.demallmann@email.com","","yves.demallmann@email.com",1],["22","Richard","MARTZ","","","archeveque@email.com",5],["23","Christophe","AUBANELLE","c.aubanelle@email.com","c.aubanelle@email.com","c.aubanelle@email.com",1],["25","Pascal","NEGRE","perepascalnegre@email.com","perepascalnegre@email.com","perepascalnegre@email.com",1],["27","Emmanuel","PETIT","recteur@email.com","recteur@email.com","recteur@email.com",1],["28","Aldo","RAIMONDI","aldusrai@email.com","info@email.com","archeveque@email.com",4],["29","Pascal","GENIN","ppgenin@email.com","ppgenin@email.com","pgenin@email.com",2],["31","G\u00e9rard","ALVES","sainteclaireparis@email.com","","archeveque@email.com",4],["32","Jean","MINGUET","minguetjean75@email.com","","minguetjean75@email.com",1],["34","Emmanuel","RICHARD","","","archeveque@email.com",5],["9121","Senelle","Fr. Bernard","","","prieur.saintjacques@email.com",6]],["\/home\/communication\/comm.dioceseparis.fr\/www\/compemails\/cacheBDD\/LI_1655866801.json","1655866801","\/home\/communication\/comm.dioceseparis.fr\/www\/compemails\/cacheBDD\/Adel_1655717894.csv","1655717894"]]